小妹最近飯開娜璉,jennie同yeri,想改過個新名,要有齊呢三個女神,求建議

閪女人

得那連系

小妹都係佢地3個既唯飯
好有魅力好吸引阿

唯愛璉珍椰

西西西(雙番西)

其實如果irene同璉璉熟啲
真係可以join埋佢哋喎

898

碰！

識貨

野日都係

我認真㗎喎
今舖又唔係吹水
係爭璉璉一個咋喎

璉>珍>椰
我會咁樣排

都話佢係野日飯囉

璉璉永遠世一

樓主弱智

twice班垃圾無一個有資格做璉璉既隊友
成個kpop界有資格做璉璉隊友既一隻手數得晒！！！！！！

又有咩得罪你呀牙喪

傻鳩係咪連麻雀都唔識打?

大四喜 十八羅漢

我愚樂台雀聖

原來你就係果個弱智仔

飯娜璉都係on9

飯多賢最高汁

湊晒三個女人...仲唔係:

湊 西